香港幕后黑手找到了！冲击立法会给5000港元，中央震怒一个不放过！

中共維穩真係有一手
垃圾農場片都有40萬views
仲要大部份人like，下面全部都係殘體字
仲上埋youtube熱門

d冇腦大陸人一睇就信到十足十
代表文宣工作真係好撚重要
我地都要好好學習

今次加多$2000,
用十年搵$5000